耶耶：我想同普巴做隊友

喺曼城效力八季嘅中場耶耶托尼今夏約滿，依家佢搵緊新東家，而佢表示仲想留喺高水平賽事度踢。
日前耶耶托尼接受訪問時講到想同普巴做隊友。
耶耶托尼：「我愛普巴。大眾媒體嘅意見令到佢踢得好艱難，不過認真講句，我好想同佢做隊友，分享下我啲經驗俾佢。」
記者問道會唔會考慮正接過檔曼聯，耶耶托尼：「都係不了，班顛嘅城迷會殺咗我。」
話雖如此，訪問中耶耶托尼透露想加盟一支爭標球隊，而從佢嘅口風，英超球隊似乎係首選。
耶耶托尼：「如果有日我要倒戈曼城，咁會係好困難，不過都要照踢，因為呢份係我嘅工作。」

留名睇agger路入黎發癲

條友係咪gay架

廣東話講得幾好

訪問中耶耶托尼透露想加盟一支爭標球隊，而從佢嘅口風，英超球隊似乎係首選。

企撚開d啦